鳩行嘉年華會正式啟動

香港人 = 垃圾

你就垃圾

香港人反抗呀

唉

反抗呀

反

抗

善用不推文回覆

屌你老母

3毛狗

Blocked

唉 屌

等班狗今晚無OT

不推文回覆
五毛單機啦